幾時接受到自己係普通人

細細過睇動畫見到d角色又有魔法又有超能力
以為自己大過少少都會有

以為自己係呢個世界既主角 無左我唔得
有超能力可以英雄救美

現實

自己又肥又矮又㭍 個頭勁易油又一臉暗瘡
頭髮都開始易甩
要叫雞先破到處

無咁自我中心 好似十七十八歲...

我識進入二次元世界
pm我

二次元世界既肥毒撚都係比人排斥既目標

安份守己啦

所以我唔出街 廢事嚇親人

唔想接受

我仲等緊

以為有美好既中學校園生活

現實

比人當透明當左6年 打左6年飛機
有可能呢個都係超能力

應該真係超能力來
連post都冇人回

在動物台尋求真物是否搞錯了什麼

沒有 你需要的是蘿莉

我忍痛想問想同蘿莉那個會不會犯法？

是犯法的

蘿莉見到我都跑

之前樓下買飯 前面有個幼稚園妹妹見到我 跑番去後面搵佢阿媽

二次元唔會離棄你

傷殘既人一樣生活得好
其實我地幸福多了

突然咁有深度

沒有牆的世界

18歲見識左個世界之後

之後點

現實你都唔係普通人